
# OpenMVDatabase Backend
## Курсовая работа по промышленной разработке программ на основе java-технологий
### Лайв-демо [тут](https://sadspring.ru)

---

## Что запиливалось
  - Регистрация/авторизация
  - Создание/удаление/редактирование материалов
  - Выборка контента по стране
  - Учет времени доступа к материалу
  - Учет числа просмотров материала
  - Лайв-поиск контента
  - Проверка данных при вводе (регистрация)
  - Кое-как запилен JWT средствами спринга
  - Прочее...

Репозиторий содержит только серверную часть, веб-часть доступна [тут](https://bitbucket.org/0x0FFFFF/openmvdatabasefrontend/src)
